今晚皇馬贏第三次歐聯，獌狗會點慶祝？

獌狗們一齊book定巴士慶祝啦

🤤🤤

名宿 牙朗又一冠

睇下你幾撚On9 又拉曼落水

講真話都唔得

恭喜皇馬

軌拎FA cup 痢狗一定無出黎慶祝啦

咁你咪自己開另一個po囉

應該拎住model送禮同甩手既.gif笑

利迷究竟有咩野可以扯唔到獌狗落水
你個柒頭龍門隊隊都可以笑鳩你啦

第十三次

收皮啦得獌狗先會笑

我地係慶祝猁狗拎唔到歐聯呀